{"translation-revision-date":"2021-09-23 08:29:14+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Remove":["Remover"],"Item":["Item"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Reorder":["Reordenar"],"Add Item":["Adicionar item"],"Light Palette":["Paleta clara"],"Dark Palette":["Paleta escura"],"Contrast":["Contraste"],"Accessibility":["Acessibilidade"],"Migrating builder data":["A migrar dados de construtor"],"Rolling back builder":["A reverter construtor"],"Removing old data":["A remover dados antigos"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Tem de guardar os valores actuais do Personalizador antes de executar a migra\u00e7\u00e3o."],"Want to roll back to the old builder?":["Quer reverter para o construtor antigo?"],"Reload":["Recarregar"],"Roll Back":["Reverter"],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["Cri\u00e1mos uma nova experi\u00eancia de cria\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7alhos e rodap\u00e9s! Pode sempre reverter para o antigo construtor a partir daqui."],"Some manual adjustments may be required.":["Poder\u00e3o ser necess\u00e1rios alguns ajustes manuais."],"Migrate Builders Data":["Migrar dados de construtores"],"Legacy Skin":["Aspecto antigo"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Switching skin":["A alterar aspecto"],"Switch Skin":["Alterar aspecto"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["Por favor guarde as op\u00e7\u00f5es actuais do Personalizador antes de alterar o aspecto."],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Add":["Adicionar"],"Delete":["Eliminar"],"Palette Colors":["Paleta de cores"],"Remove Palette":["Remover paleta"],"Palette Title":["T\u00edtulo da paleta"],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["De certeza que quer eliminar a paleta %s?"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Se esta for a paleta de cores activa de momento, ser\u00e1 alterada para a paleta principal."],"Reset all to default":["Redefinir tudo para pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es"],"Add Custom Palette":["Adicionar paleta personalizada"],"Extend from:":["Prolongar a partir de:"],"Toggle Visibility":["Alternar a visibilidade"],"Drag to Reorder":["Arraste para reordenar"],"Toggle":["Mostrar\/esconder"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Algo correu mal. Por favor recarregue a p\u00e1gina e tente de novo."],"Dismiss":["Ignorar"],"Learn More":["Saiba mais"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Peso"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"WordPress Avatar":["Avatar WordPress"],"Icon Style 2":["Estilo de \u00edcone 2"],"Icon Style 1":["Estilo de \u00edcone 1"],"Icon Style 3":["Estilo de \u00edcone 3"],"Icon Style 4":["Estilo de \u00edcone 4"],"Icon Style 5":["Estilo de \u00edcone 5"],"Icon Style 6":["Estilo de \u00edcone 6"],"No Icon":["Sem \u00edcone"],"Search Header Presets\u2026":["Pesquisar cabe\u00e7alhos pr\u00e9-definidos\u2026"],"No header presets found":["N\u00e3o foram encontrados cabe\u00e7alhos pr\u00e9-definidos"],"Night":["Noite"],"Insert Dynamic Tag":["Inserir etiqueta din\u00e2mica"],"Logo Only":["Apenas log\u00f3tipo"],"Logo - Title & Tagline":["Log\u00f3tipo - T\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o do site"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo e descri\u00e7\u00e3o - Log\u00f3tipo"],"Logo on Top":["Log\u00f3tipo no topo"],"Background":["Fundo"],"Change Logo":["Alterar log\u00f3tipo"],"Quick Links":["Liga\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas"],"Style":["Estilo"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Right":["Direita"],"Top":["Superior"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Top Border":["Borda do topo"],"Plain":["Simples"],"Bottom Border":["Borda inferior"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Line Height":["Altura da linha"],"Font Size":["Tamanho do texto"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"],"Cancel":["Cancelar"],"Upload Logo":["Carregar log\u00f3tipo"],"None":["Nenhum"],"Title & Meta":["T\u00edtulo e metadados"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}