{"translation-revision-date":"2022-03-26 22:23:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Custom SVG":["Anpassad SVG"],"Additional Font Variants":["Extra typsnittsvarianter"],"Add Item":["L\u00e4gg till objekt"],"Reorder":["\u00c4ndra ordning"],"Done":["Klart"],"Item":["Objekt"],"Remove":["Ta bort"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["Spara aktuella inst\u00e4llningar i anpassaren innan du byter skal."],"Switch Skin":["Byt skal"],"Switching skin":["Byter skal"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Legacy Skin":["\u00c4ldre skal"],"Migrate Builders Data":["Migrera data f\u00f6r sidbyggaren"],"Some manual adjustments may be required.":["Vissa manuella \u00e4ndringar kan kr\u00e4vas."],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["Vi har skapat en ny variant av sidbyggaren f\u00f6r sidhuvuden\/sidfot! Du kan alltid g\u00e5 tillbaka till den gamla varianten h\u00e4r."],"Roll Back":["G\u00e5 tillbaka"],"Reload":["Ladda om"],"Want to roll back to the old builder?":["Vill du \u00e5terg\u00e5 till den gamla sidbyggaren?"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Du m\u00e5ste spara aktuella v\u00e4rden i anpassaren innan du migrerar."],"Removing old data":["Tar bort gammal data"],"Rolling back builder":["\u00c5terg\u00e5r till tidigare sidbyggare"],"Migrating builder data":["Migrerar data f\u00f6r sidbyggare"],"Accessibility":["Tillg\u00e4nglighet"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["M\u00f6rk palett"],"Light Palette":["Ljus palett"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Palette Colors":["Palettf\u00e4rger"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Extend from:":["Ut\u00f6ka fr\u00e5n:"],"Palette Title":["Palettrubrik"],"Add Custom Palette":["L\u00e4gg till anpassad palett"],"Reset all to default":["\u00c5terst\u00e4ll allt till standard"],"Delete":["Ta bort"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Om detta \u00e4r nuvarande aktiva f\u00e4rgpalett s\u00e5 kommer nuvarande f\u00e4rgpalett att \u00e4ndras till basversionen."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort f\u00e4rgpaletten %s?"],"Remove Palette":["Ta bort palett"],"Toggle Visibility":["V\u00e4xla synlighet"],"Drag to Reorder":["Dra f\u00f6r att ordna"],"Toggle":["V\u00e4xla"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["N\u00e5got gick fel. Ladda om sidan och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Learn More":["L\u00e4r dig mer"],"Transform":["Omvandla"],"Weight":["Tjocklek"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Inga standard bildsidhuvuden funna."],"Search Header Presets\u2026":["S\u00f6k efter f\u00f6rdefinierade sidhuvuden..."],"No Icon":["Ingen ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress profilbild"],"Icon Style 6":["Ikonstil 6"],"Icon Style 5":["Ikonstil 5"],"Icon Style 4":["Ikonstil 4"],"Icon Style 3":["Ikonstil 3"],"Icon Style 1":["Ikonstil 1"],"Icon Style 2":["Ikonstil 2"],"Night":["Natt"],"Insert Dynamic Tag":["Ange dynamisk tagg"],"Logo on Top":["Logga \u00f6verst"],"Title & Tagline - Logo":["Rubrik och slogan \u2013 logga"],"Logo - Title & Tagline":["Logga \u2013 rubrik och slogan"],"Logo Only":["Endast logga"],"Background":["Bakgrund"],"Quick Links":["Snabbl\u00e4nkar"],"Change Logo":["\u00c4ndra logga"],"Style":["Stil"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Botten"],"Right":["H\u00f6ger"],"Top":["Toppen"],"Letter Spacing":["Teckenavst\u00e5nd"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Capitalize":["Versalisering"],"Top Border":["\u00d6vre kantlinje"],"Bottom Border":["Nedre kantlinje"],"Plain":["Enkel"],"Cancel":["Avbryt"],"Line Height":["Radh\u00f6jd"],"Font Size":["Textstorlek"],"None":["Ingen"],"Title & Meta":["Rubrik och meta"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Upload Logo":["Ladda upp logga"],"Documentation":["Dokumentation"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}